有無人成日諗住死呢樣野??

但係就係得個諗字

人生咁美好諗黎都無謂

有 好撚想死 冇波打

手足

美你老味
好你老味

戾氣咁重好心你出去晒下太陽啦 下下咁陰性負面好易出事

唔好諗呢啲野啦

其實你咁樣講野 係想幫佢定害佢?

晒太陽同運動真係健康之選,人透過運動打開毛孔呼經汁液排走身體內既雜質再加上吸收陽氣排出陰氣,感覺上會健康左

我係講緊你表達方式
太陽同運動係可能幫到佢
但你用 "好心你乜乜啦"
唔知你點諗，但如果我係聽個個人會覺得唔開心

咁都唔得,我已經好客氣了,又無鬧人又會發脾氣